點解咁易搜到件我愛警察tee

如果真係做鬼
點解咁輕易俾大家搜到d咁明顯既物品
好明顯係對家想拎民意
唔需要多
只要少少圖加d字就可以完全抹黑和你飛
因為班狗好明顯機場係唔敢入呀！佢地無料無文宣呀！
大家冷靜應對好無？
天琦講過 要沉著

推

邊個話咁易

佢原本著記者衫架
之後扮唔識中文不停講英文

但都要沉著
前線決定
點都唔割

唔割呀
但要沉著沉著沉著

重要野講三次

我地都要大力文宣呀

證明警察武力明槍已去到盡架啦
依家係差民意+文宣！

尊重前線決定

機場文宣對家好弱呀
佢地想喺度做文宣明唔明

估唔到前線咁冷靜真係無打鳩佢

Push. 打人係鬼

我唔理邊個鬼
希望前線冷靜應對

點會咁易俾你地搵到條友，唔好中計啦屌

5大訴求呀屌，淨係打鬼有撚用呀

希望大家今晚繼續平安

今晚諗下點拆
但
機場唔可以放棄！